究竟屎忽撞棍呢個term係邊個諗？

一定係死gay佬